<resources>
    <string name="app_name">30 Days in Teyvat</string>
    <string name="title_1">Perjalanan Pertama, Kota Mondstadt</string>
    <string name="title_2">Bekerja dengan wanita-wanita cantik</string>
    <string name="title_3">Of Ballads and Brews</string>
    <string name="title_4">Angel Shares</string>
    <string name="title_5">Bonus misi petualang</string>
    <string name="title_6">Kebun Angel Shares</string>
    <string name="title_7">Sang penguasa Dragonspine yang sesungguhnya</string>
    <string name="title_8">Kenapa ada Tiang melayang di Dragonspine? </string>
    <string name="title_9">Bencana yang pernah menyerang Dragonspine</string>
    <string name="title_10">Tempat yang cocok untuk pensiun</string>
    <string name="title_11">Tempat tinggal makhluk ajaib Liyue</string>
    <string name="title_12">Asyiknya bermain bersama anak-anak Liyue</string>
    <string name="title_13">Restoran terbaik Liyue</string>
    <string name="title_14">Aye Aye Captain</string>
    <string name="title_15">Jade Chamber Kedua</string>
    <string name="title_16">Tukang Surat Inazuma</string>
    <string name="title_17">Patung Dewa Inazuma</string>
    <string name="title_18">Mencoba peruntungan</string>
    <string name="title_19">Sacred Sakura</string>
    <string name="title_20">Kuil Watatsumi yang indah</string>
    <string name="title_21">Pusaran air Kuil Sangonomiya</string>
    <string name="title_22">Tulang dewa Watatsumi</string>
    <string name="title_23">Yang pernah menjadi teman Ruu</string>
    <string name="title_24">Lagi lagi Kuil</string>
    <string name="title_25">Kuil Enkanomiya</string>
    <string name="title_26">Teman kecil Sumeru</string>
    <string name="title_27">Sanctuary of Surasthana</string>
    <string name="title_28">Peradaban kuno di padang Pasir</string>
    <string name="title_29">Bekas-bekas Khaenriah</string>
    <string name="title_30">Bekas-bekas Khaenriah 2</string>
    <string name="description_1">Cobalah untuk duduk di telapak tangan dewa Barbatos, mungkin dia akan membimbing perjalanan panjangmu melalui angin-anginnya.</string>
    <string name="description_2">Pergilah ke markas Knight of Favonious, jika beruntung kamu akan bertemu dengan dua wanita cantik disana. Tapi jangan pernah membuat yang memakai topi marah. </string>
    <string name="description_3">Ada sebuah festival minum-minum di Mondstadt dekat dengan desa Springvile. Tidak ada salahnya untuk berpartisipasi di acara tersebut.</string>
    <string name="description_4">Tempat yang pas untuk menghilangkan penat setelah seharian penuh bekerja. Tapi jangan terlalu banyak meminum anggur, karena tidak ada hal baik dari minuman tersebut. Kata Diona sih.</string>
    <string name="description_5">Setiap kamu selesai mengerjakan misi petualang, jangan lupa untuk mengambil bonus hadiah yang telah disiapkan oleh Katheryne.</string>
    <string name="description_6">Anggur terbaik Mondstadt berasal dari kebun-kebun yang dirawat oleh keluarga Ragnvindr. Coba aplikasikan elemen Dendro-mu ke kebun tersebut. Mungkin saja nanti Tuan Diluc akan memberikanmu minuman gratis.</string>
    <string name="description_7">Jika kamu melihat ada beberapa babi yang terperangkap beku di Dragonspine. Jangan bunuh mereka. Sang penguasa Dragonspine yang sesungguhnya akan marah kepadamu.</string>
    <string name="description_8">Menengoklah keatas, kamu akan melihat sebuah tiang besar yang melayang di tengah-tengah Dragonspine. Konon katanya tiang ini berasal dari Celestia. Apakah ada maksud dibalik hal tersebut?</string>
    <string name="description_9">Di dekat tulang-tulang raksasa terdapat gua yang disana ada sebuah inti dari makhluk tertentu. Inti tersebut terlihat mengeluarkan hawa jahat. Makhluk itu dulu dibangkitkan oleh orang yang bernama Gold dan dikalahkan oleh Barbatos bersama bantuan dari Stormterror Dvalin. Dvalin terluka setelah mengalahkan makhluk tersebut.</string>
    <string name="description_10">Di utara wilayah Liyue terdapat desa yang bernama Qingce Village. Desa ini sangat cocok untuk dijadikan tempat pensiun ketika hari tua nanti datang.</string>
    <string name="description_11">Di gunung Aocang terdapat tempat tinggal salah satu makhluk ajaib Liyue yang bernama Cloud Retainer. Ganyu dan Shenhe berlatih disini bersama guru mereka. Jangan lupa untuk menyapa mereka ketika kamu punya senggang waktu.</string>
    <string name="description_12">Pelabuhan Liyue merupakan tempat yang sangat meriah, banyak anak-anak yang asik bermain disana. Jangan lupa bahwa kamu juga masih anak-anak, jadi tidak ada salahnya berbaur dengan mereka.</string>
    <string name="description_13">Ketika pergi ke Pelabuhan Liyue, jangan lupa untuk mampir ke restoran Wangmin. Makanan terbaik dibuat oleh chef terbaik Liyue. Walaupun kadang bahan yang digunakan tidak lazim.</string>
    <string name="description_14">Tidak ada yang tidak kenal dengan bajak laut Crux Fleet. Alcor mereka bersinggah dekat bukit yang pernah menjadi jatuhnya tombak dari dewa Geo Morax atau Rex Lapis yang sering disebut-sebut masyarat Liyue.</string>
    <string name="description_15">Setelah Jade Chamber pertama dikorbankan untuk mengalahkan monster laut Osial, Nyonya Ningguang membangun Jade Chamber lagi guna memancing istri dari Osial yang dilaporkan mengganggu perlautan Liyue. Untung saja dia tidak mengorbankan lagi Jade Chamber yang ini. Konon biaya pembuatannya sangat mahal dan batu yang digunakan untuk melayang sudah sangat sulit dicari. </string>
    <string name="description_16">Saat pertama kali ke Inazuma, kamu langsung dijadikan tukang antar surat oleh salah satu keluarga penting di Inazuma. Awalnya sangat menyusahkan tetapi berkat misi itu kamu bisa pergi ke Kota Inazuma</string>
    <string name="description_17">Di Kota Inazuma terdapat patung Dewa mereka, patung ini sebelumnya jadi tempat pengumpulan dari Vision yang disita ketika terjadi kebijakan pelarangan Vision di Inazuma. Sekarang Vision-Vision tersebut sudah dikembalikan ke pemilik aslinya berkat usahamu</string>
    <string name="description_18">Jika ke Inazuma, kamu pasti tidak asing dengan kuil-kuil disana yang terbilang cukup banyak. Di kuil Inazuma tempat Sacred Sakura berada, kamu bisa mencoba ambil slip keberuntungan. Jika beruntung mungkin akan membawa rezeki ke kamu. </string>
    <string name="description_19">Pohon Sakura yang berbentuk musang ini dulu katanya tidak ada sama sekali, dan masyarakat Inazuma tiba-tiba menganggap pohon itu sudah ada sejak dulu. Ternyata ini perbuatan Dewa Inazuma sebelumnya yaitu Makoto dibantu oleh Dewa Waktu untuk menyelamatkan Inazuma dari bencana besar 500 tahun yang lalu dengan mengubah sejarah.</string>
    <string name="description_20">Bukan Inazuma jika tidak banyak kuil. Kuil Watatsumi milik keluarga Sangonomiya juga salah satu dari sekian banyak kuil di Inazuma. Kuil ini merupakan salah satu kuil terindah yang ada di Inazuma. Cocok dijadikan perjalanan wisata disaat libur.</string>
    <string name="description_21">Dibawah kuil Watatsumi, terdapat pusaran air yang sangat besar. Itu merupakan gerbang masuk ke dunia bawah yang katanya terisolir dari Teyvat itu sendiri. Dahulu masyarakat Watatsumi tinggal dibawah hingga akhirnya berakhir naik ke permukaan.</string>
    <string name="description_22">Masyarakat Watatsumi menyembah dewa yang bernama Orobashi. Dewa ular itu 500 tahun terkena dampak dari bencana besar tersebut lalu dibunuh oleh Raiden Shogun karena menjadi ancaman bagi masyarakat Inazuma</string>
    <string name="description_23">Ingat Ruu kecil yang ada di pulau Tsurumi? Burung ini merupakan hasil manifestasi dari penyesalan Kanna Kapatcir teman Ruu. Dia dibunuh oleh Raiden Shogun dan disegel dipulau Seirai sebagai Thunder Manifestation </string>
    <string name="description_24">Lagi-lagi ada kuil aneh di Inazuma. Kuil ini ditempati oleh kucing-kucing dan dipimpin oleh kucing hitam yang bernama Neko. Jangan pernah ajak Barbatos kesini karena dia alergi kucing.</string>
    <string name="description_25">Ketika masyarakat Watatsumi tinggal di dunia bawah Enkanomiya, salah satu dari mereka ada yang membangun peradaban kuno tersebut. Sungguh hebat sekali bangunan besar ini bisa ada di dunia bawah. Bangunan ini yang bertanggung jawab untuk perubahan malam dan siang di dunia bawah tersebut.</string>
    <string name="description_26">Makhluk-makhluk kecil ini merupakan makhluk yang hanya bisa dilihat oleh anak-anak di Sumeru. Mereka akan melindungi anak-anak tersebut hingga beranjak dewasa dan tidak bisa lagi bermimpi. Nama-nama mereka sangat susah diingat, karena terlalu banyak kata "Ara"-nya</string>
    <string name="description_27">Tempat dewa Sumeru dikurung selama 500 tahun lebih oleh para Sage tua Sumeru. Betapa kejamnya mereka mengurung dewa mereka sendiri dikarenakan dewa yang mereka percaya sudah mati dan dewa baru tersebut tidak bisa menggantikannya.</string>
    <string name="description_28">Kuil besar dan keren ini berada di tengah-tengah padang pasir. Ini adalah tempat tinggal dari dewa Deshret atau biasa disebut Scarlet King. Scarlet King merupakan teman dari Dewa Rukkhadevata dan Dewi Bunga</string>
    <string name="description_29">Di padang pasir Sumeru terdapat robot besar bekas peninggalan dari masyarakat Khaenriah untuk berperang. Robot tersebut sangat besar dan terkadang menembakan laser dari matanya. Hati-hati ketika melewati daerah tersebut.</string>
    <string name="description_30">Selain di padang pasir, robot besar Khaenriah juga ada di hutan daerah Sumeru. Berberda dengan yang di padang pasir, yang ini tidak menembakan laser dari matanya.</string>

</resources>
